光時五缺

是啥意思？
今天从奶奶的遗物里翻到
问了爸妈都说我不懂不要理
还说我没事儿就来找碴儿
我就是不忿气要问清楚
有小伙伴知道到底是啥意思呀？

今天是甚麼年份？

我們習爺爺的孫子甚麼時候登基？